華迪原來反LGBT

一腳踢撚死啲死基佬就啱

潛力圖

李城死得，起碼禁10場

真男人

女權les最癲

得罪左 黑人女權死les婆

華迪rip

其實好on9, lgbt關踢波咩事 逼人支持

幾時跪撚完
場場開波都跪

美國嗰邊BLM 都靜哂都唔知仲跪乜春

英冠米禾爾球迷勁噓單膝跪

Boo 下小事啦

d gay閪Tb係咁撚麻煩